大家明唔明呀究竟

e家唔係講ideology既問題 係講緊方法成效既問題 可否用一個utilitarian既角度去睇？

另外呢度咁多巴打絲打當然撐勇武 但問題係好多理非係柒七柒七係會鳩縮架 根本就無果個革命覺醒

輿論係主軸 勇武和理非係方式 必須勇武時勇武 和理時和理 打交都係啦得一招係贏唔到

但仍然 不割蓆 不分化 但前線真係停一停 諗一諗

推